有老友年年擺年宵攤位，今年已淆底唔敢競投

多謝林鄭+黑警

賺少一年都好過 全 檔 死 清 光

lm

乜今年有競投咩？

你老友咁撚醒既
賣魚蛋個D 應該會多左D 味

乜節日都玩完
投幾多輸幾多

非法集結呀，今年冇年宵

年宵照開，不過封晒黨鐵站無車去
行行下年宵而狗衝入嚟扯旗射嘢拉人

和理行年宵
必封

修例風波：網傳取消明年年宵 食環署澄清如期照辦

突發 黑警發癲衝前打爆人個頭

【突發】恐怖分子公然綁架疑似美國公民

年宵，仲有咩？

變催淚魚蛋

今年個個都會係食神
全部都係黯然銷魂味

咪等藍屍港豬食囉
呢d社會垃圾食多d快d死曬佢仲好

十月尾已經惡化成咁，一月尾要人靠埋牆逐個用布袋彈射都似。

我諗好快會變成大陸安檢模式
入場要過X光搜身
同埋隨機查身份証

忽然諗起網絡名故《封鎖維園年宵市場》

TG味魚蛋年宵暢銷小檔

擺檔睇住蝕撚死 政府唔會賠返錢比你